會員Husky涉不誠實意圖而取用電腦幾時搞

Husky留名

咁你應該報警 係度開post冇用

搵左以前朋友去信營運

G持樓豬

Husky分身留名

support台主

支持台主拉鳩husky

警方將案件列作「傻人發現案」處理

g持樓g報驚

去信營運

#仔找到以前朋友幫你未?

呢隻husky funson好mean

台主‼️‼️‼️

收皮啦#狗，無人識睇你啲#語

台豬咁多朋友邊個夠你玩😂

浪費警力

想問下不誠實取用邊個部電腦😑

許生唔使理樓主 其實佢有少少妄想症
我係佢表哥 但唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀過特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲住緊青山
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

打和算啦

super

搞掂

ho ball

hi

hi funson

好悶

人地又去搵朋友仔

我地冇朋友

正身同分身講野

寂寞

Husky痴撚左線

想哭了

冇計啦 悶呀

想死了

對住個moon自己講自己笑

爸爸

乖仔

我係女仔黎

咪又係husky

由我分出黎既Husky冇性別架

husky冇性別 好慘

唔出現既 #仔

人地要溫書

冇性別咪仲好

好掛住佢

想要做小羅莉

做偽娘

想睇#仔做 一定係病嬌

黑長直病嬌小蘿莉

想俾佢鬧

想比小蘿莉踩

我踩你ok？

分身踩正身

終於出新一集

唔得咩

半年番

左腳踩右腳 踩到上太空

唔得
Husky只可以比小蘿莉踩

蘿莉控
建議#仔搵fbi幫手

其實係一星期一集
依家應該係上映緊第2集

都係想俾#仔踩多d

但會拉埋你喎

劇情好慢

拉

我想知邊條link有毒
定係本身部機有毒

對唔住呀#仔
我知錯了

下星期就第3話啦 等下啦 我都等緊

其實我都唔知 只係見到#仔不停開post鬧哈巴

一星期一集好慢啊

佢話有毒就有毒
唔好質疑佢ok?

作為被告既我都唔知邊條link有毒

知道了 大佬

上帝井

當新番咁睇囉

好無辜

log都冇

媽咪 好慢啊

牙井話我有錯就有錯

病嬌# 分分鐘暗戀你好耐啦 得唔到你唯有抵毀你

molamola

毒撚鬼打鬼，自己拆掂咪算囉

咁我咪都一樣涉不誠實意圖而取用電腦

自言自語到個post上熱門

你又有上榜？

結婚了

笑

幾時搞

同病相憐

突發，成堆Husky一齊結婚

好幸福

新婚快樂

一百七十幾個人同井妹新婚洞房都咪話唔壯觀

咁都上熱門 #囝又贏

HI

成屋都係狗 牙井比成堆Husky圍住

171p
cls

正喎
破埋世界紀錄

聽落好不安

台主係好女仔
請尊重😡

我都係

愛我就要嫁比我

嚇到#仔都唔出現了

係洞房等緊我地

##此為Husky分身bot自動留言，與本人無關##

話唔定樓主都好想同你洞房先至出呢個post

171p

好壯觀

想同我結婚咪講囉 唔洗搞咁多野

究竟Husky撐唔撐得住

我都覺

#仔先係女方wo 唔係應該關心佢咩

171個隨時變西隧

7x24
一日做到幾多個呢

最少都20個啦

井狗智力低下
希望大家唔好笑佢

想問下husky係香港比人噴水會唔會凍親

概念圖

即係要9日先完事

我一向關心依類型人

連登有愛

咁要視乎你funson會唔會越黎越多啦

分身可唔可以入黎報下數先

當然啦

1

2

3

4

5

6

標題

7

8

Husky(怕凍)

望一望原Post發現哈士狗funson已經有179隻

9

細胞分裂

牙井又贏

係單性繁殖

哈巴 #仔開新post 都唔理我地啦

明明嫁左比我(地)

衰妹

岩岩結婚 咁快就完左

究竟樓主去左邊

收到wind每個會然可以負2下
所以得90左右

冇良心

係喎
咁都要5日先搞完

聽日就星期六
牙井要威威了

老公都告

佢幾時嫁咗俾我地架

岩岩囉
咁快就反面

唉

係人都知husky啲bot有bug架啦
成日回溯都唔知幾時

sor lor

多過101斑點狗
179哈士狗

想哭

6c 信呢？

又到星期六 朋友仔呢

等緊收6c信

想知有幾不誠實

牙井: 你所有問題都唔會答

早

嬲到我紅都臉晒😡

又就快到9點
一個星期都黎啦
#仔堆朋友仔上左水未

2114 朋友仔未上水

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31

32

33

34

36

37

38

星期日想了解一下情況

星期日 朋友仔休息 唔出黎
等星期二啦

repost u wash ban

做野未

咪洗阪啦

搞

星期三啦

唔好咁😭

ho

agger

收島風聽日做野

ok

星期四又就快完

井仔繼續潛水

有幾奇

同定個孫講，有井仔新消息就記得燒俾我

Husky正視ing

潛完咪又繼續係度
話人扮盲果個盲咗幾耐

會員Husky涉不誠實意圖而取用電腦幾時搞

推

唔好再迫台主ok❓
一陣佢show張白卡出來ko晒你地呀😡

台主張白卡應該勁過關仔個張

幾......時......有......圖

有圖 我一早比連狗bam左啦

迎接唔知第幾個星期二

#狗上水未

我要睇律師信呀

我都想睇

被告都想睇

zzzzzzzz

投訴投訴人投訴完冇左影

又到星期四

又唔理

husky又用一啲12xxxxx - 13xxxxx嘅分身 hey 0 #toy chu

係 都係我既錯 D分身又失控

希望連狗bam曬id 12xxxx - 13xxxx嗰2萬個分身會員

哦哥打？

又一個星期五

二四

六

chatroom搵fd

我覺得要成個連登執左去，先解決到

台主有新野未，推到悶🚬

一二三四五六日

日

拉到人未

樓主去咗邊？

最新動態
Tokyo GhoulRE: 東京食種東京喰種/東京食屍鬼RE:159情報圖透

個topic睇到禾眼刀盲

井仔識到朋友未

幫台主推

又星期二

重覆post又唔理

send 律師信又唔跟又唔理

留意下開post格式

同埋冇開過舊post

Funson

仲有，如果係其他巴打搶POST，佢會係自己POST度講：「又抄」﹑「除咗抄仲識乜」
但係呢個文學少女搶POST，佢又唔來站務台洗版，亦冇係自己POST度打爛渣

值得懷疑！

岩！

我都check過果個ac冇回覆過任何post
呢幾日剩係開新post 又唔出聲
加上前幾日overlord個post
牙井係moon住個1001再開post2
咁多樣野夾埋，你自己諗

營造d對自己有利既野

#:點解你用分身，我就唔得

咁咪即係自爆自己用funson

這不算是分身，是....是朋友，台主的事，能算分身麼？

想食鹽焗井

香港食狗肉犯法

所以呢個新AC唔講野，因為佢知自己一講#語就俾人知佢係乜水

其實都幾矛盾
有自知之明既人做d冇自知之明既事

fun sun 留名

拉未呀屌 隻衰狗

mei ar

肯定係husky搞事

涉

LM

又一個禮拜

炮竹一聲除舊歲

井仔新年都未有貨交

係

翻譯緊韓文食戟

ging

連登有埋google廣告毒中

井仔都仲係冇圖

啊...

祝動物台#台主身體健康多福多壽

又......

如果井仔係絲打我吾會放過你地

十卜台主做野

今次仲捉唔到你係lihkg放毒

肯定係你搞到google放毒

比人發現左

#仔電腦又中毒，慘

橙
部部機都中晒

隻眼都中毒

所以盲左

5點解block偷睇完再block翻

井每日5:00解block架
你冇聽佢講咩

又一個月

岩呀

入群pm我

鴨免做野未

台主‼️
你堆分身ac有無事呀
好擔心你4月新番無分身開post呀☹️

fd嚟㗎

死肥仔準備緊大量isp開分身搶4月新番架啦

聽講話轉介晒d信
我鬼仔性格唔明 睇下有冇人解釋

成個月都有啦

有冇井語N1人士翻譯下？

幾......時......搞......

嗨

三月啦
6c信呢
又要搵參考書睇啊?

轉介信少啲書教點寫，所以要搵耐啲，你預返三五七年啦

仲有封言而無信
講個笑話
肥仔減肥

Where is my 6 c letter

#仔度緊 唔好催住🤔

(好似係）

見識到網絡hey0😔

[url]裡[/url]

自己拎人gmail又唔計

[正義必須彰顯] 連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

聲稱imgur 有廣告唔用,轉用google drive
但事實上佢不斷宣傳既myself bbs 有廣告
都唔知條撚樣想呃邊個

縮返入你老母個臭閪到啦

殊

井素質

展開完之後，成條金箍棒咁

台主呢❓

等埋311補選 husky就知死

收到風台主一早已經聯絡咗日本海關，凡違井者，一律遣返

係，以後唔去日本算了

Husky 受死啦😡

等到幾時

道歉信都等咗咁耐，唔差在啦

今日係311
牙井D大單野係邊

補選完咗就係你死期

好驚台主當選後忙到無時間轉貼。。。

記得找左數先好上位呀

311已過，等緊台主制裁husky

當選左未

有沒有人反對?

沒有 沒有 沒有

沒有 通過

緊係沒有啦
反佢果D一早比佢整死晒

係咪掉轉左?

明顯係台主俾我地整死左

仲生勾勾mon緊post

台主is watching you

我好驚驚呀

唉，台主又潛

又話311前後有嘢爆

支持husky

自爆

爆未😡

未

ching未見過人屙屎唔出？

我淨係見有人連道歉信都唔識寫

say this

又話有野爆
係咪又要好似道歉信咁等返幾十年先有

仲有轉介信唔知轉左去邊

推到it狗仆街!!!

好！！！

又推吓先

遲d會唔會爆字數

斷咗連續登入

台主令到星期二消失咗

係
好勁

台主去左邊‼️

仲轉介緊

動物台不能沒有台主呀😞

岩呀
仲等緊朋友仔上水

呢個要頂置 thanks

拉左未

報驚未？

置頂

🤔

admin可唔可以set做置頂post

！

搞未

494

呢個置頂

499

連住尼做野未

咁快手！

驚又唔記得嚟打卡簽到

不誠實

收皮啦

#仔又扮盲

啊

啊啊啊啊啊

幫台主推埋呢兩個post上去thx

重覆post又唔理

#130563刻意重覆post

係咪已經冇人理台主?

係台主唔理人

兩個月啦

台主個通知成日著

嘻，d肥膏遮撚住左隻眼睇唔到嘛

最近儲緊氣開4月番

等多陣就會出來吠😂

可能block晒我地呢

5點會reset

依個post要入捷徑

朋友已走

轉圈轉圈牙井共你

台主加油😫

我都就快唔記得朋友星期幾上線

二四六!

收島風 6c團隊就快做野

ok收到

快啦
我地成班分身等緊

牙井開定分身未

愛#力報到 實捉到你

文學少女lo

被失蹤

俾人踢爆左仲夠膽用咩

有一大班人比佢水左

🙄

台主呢?

🤧

上水都係冇圖睇

收到

一二三四五六日
u用錯色牙ching

係咪牙井d分身想打亂隊型?

牙井可恥

又多兩個post
推死人咩

這裡是井台主的真愛樓 喜歡的天天來報到吧 !♥️♥️

天啊

qq

井吧

13連cap圖留念

adman幾時覆

bam未

係, bam cancer未

對adman好失望，兩個月都未做野

16歲黑長直都唔幫🤦🏼‍♀️

#

推番上頂先

要求愛井力支援

井

台主仲唔報警拉鳩husky搶post

台主直接出6c信俾husky

對adman好失望，一眼都唔望下井仔

好過份，隔離post唔洗半日就覆

人地就3個鐘，我地堂堂台主井仔等左3個月都唔覆

yes
我都係

幫台主推到admin回應為止

Pish

推this

adman好過份囉

展開晒之後好長！

電話用app開唔晒

繼續推到husky收皮😡

一齊

電腦都收撚咗皮

日任(1/1)

最大po不能沉

推番大台上黎

大台

井台主或成為最大贏家

井台主已成最大贏家

台主唔好再恰husky🖕🏼

?

報左驚未

推大台

55

??

help u push ha la

大台不能沉

會唔會係CP來

台主唔好龜係高登
過來搞掂husky先☹️

lm

暴風雨前夕‼️

家人走失了
請各位街方留意一下
【失蹤少年】患唐氏綜合症16歲仔黃曉光失蹤 警呼籲市民提供資料

台主

推到無氣

係。。。

下年....

笑撚死，台主係高登果邊又發癲！
話人趕走好多會員，但之前又話自己拉大隊離開高登，帶咗好多會員嚟連登...

有冇人貼返個po過去

係咪呢個？

得兩個可能，
一係佢口中所講嘅帶"人"過檔，只係帶班分身帳號過檔；一係佢就自己喺高登賊喊捉賊。
兩樣野都係ON撚99

咩事咩事

台主係舊登發威😑

巧勁

Yes‼️

.

fmt.Println("六")

public class LIHKG{ public static void main(String[] args) { System.out.println("日"); }}

print ("一")

switch today := time.Now(); today.Weekday() {case 2: fmt.Println("二")}

仲未有料

import datetimeif datetime.datetime.today().weekday() == 3: print ("三")

day := 四

itdog未訓醒

六月啦

fmt.Println("六月一日")
fmt.Println("五")

console.log("六");

沉左底

fmt.Println("日")

fmt.Println("一")

完啦好嗎？

又沉底

fmt.Println("二")

fmt.Println("三")

四

fmt.Println("五")

留名跟進

喂 呢度有個失蹤人士

fmt.Println("四")

喂 呢度有個蘿莉控

fmt.Println("五")

你牙

5系

一

二

咁耐都未有差佬做野

五

六

牙井下季會捲土重來

仲有一個禮拜！

6日

1001未

三

七月了!

大家久等了

強國井會點慶祝七一呢

百度遊記

下星期終於有新番🤤

樓主支那畜

☺️

post都就爆啦，你老母寫好個律師信未？

陳情網友呢

Husky仲逍遙法外‼️

到依家仲係咁樣開緊post

搞未呀連狗

yes

搞未❗️

台主啲post過晒期

去動物台幫佢推🤘🏻

系

屌你老母仲未bam 鳩隻husky 狗既

F9

井囝

是

半年啦，adman都唔做野

系羅

井狗食屎啦

funson lm

律政司被指誤解「不誠實取用電腦」罪 同類案件急煞停

台豬做野了

井狗

井狗喺舊登開一拳超人post 俾人杯葛，好慘。

牙井

Is

幾時推到1001?

頂多陣 就快10月

牙井會唔會開2

就嚟1001

到時husky會幫牙井開架啦

累了

又chow post🤨

幫推

🤥

強烈要求解除1001限制

幫#bb 推爆post

究竟爆左1001，係咪可以開2 post

個post，留翻，俾，1001開

爭英超 冇預你 金章安 笑柒你

人地都識搵bug直播犯罪

你呢

佢唔上水我可以點

你日日都犯緊法喎 點睇

冇點 推到佢上水為止

佢都唔上水留左佢pm又無人應

用你最鍾意做既野再搵佢

佢最後上線日四月十日 留左la

分身

牙井係咪計好時間自己搶1001

都唔知你講乜鳩，連正常講野都做唔到，有撚用咩你。

新post未

On9 post咪回

不多了

搶1001

係隻game有injection point定咩原因可以任改db

濕晒

1001

992

993

994

995

998